聽日唔止響應三罷 亦要主動令人響應 癱瘓全港！

聽日有巴打提出塞交通主要幹道 地鐵三線etc

知道會有好多人響應
但點樣可以令隔岸觀火 事不關己嘅人都參與呢？

我認為單靠文宣過於被動
我地應該組織唔同小隊
到各大中資銀行/商場商戶
入內叫囂趕客
將不合作運動推向極致！

不合作運動對經濟 即係對政權嘅影響威力可以好大
亦減少左義士被捕嘅風險 大家可以加強呢條戰線
始終繼續無了期嘅街頭抗爭 政府分毫冇損傷
繼續淨係同警犬周旋亦唔值 對訴求冇幫助
開多條經濟戰線 我覺得無妨

勇武啲嘅不合作運動 可能係嚟緊嘅方向

光復香港 時代革命

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

各位返工時問下你前面果個想唔想返工
大家一齊自發佔路被罷工

推

香港好多甲級寫字樓
好似中環同觀塘咁
每幢都幾十層樓高
千其唔好去搞 一搞一幢就幾千個大公司員工返唔到工

千其唔好搞到人返工啊

封青馬大橋同埋圍港交所有無得諗

任何不合作運動都有得諗
要全面令經濟癱瘓 咁樣政權先會驚

繼續推 比巴打組織埋落去 我只係提供想法

pish